錢七洗車邊到好

見親啲洗車鋪架架都貼洗跑車相
有無啲平民啲又好服務, 比貴少少都得
想吸洗乾淨啲, 平時都有自己洗但無野吸

錢七濕毛巾抺得啦

有時上連登問野好撚憎你呢啲人問東又答西，撚唔知自己抺都得咩洗唔洗你教啊

樓主，如果人手抺多數都貴，平既可以去油站用機洗

THX巴打

去自助自己洗先有樂趣
住邊頭

老老豆豆

果d洗多過一個收費時段既話，計返其實同出面比但洗差唔多

我車場有水自己有喉呀
但係想睇下出面效果點未試過

有套票用唔曬有無興趣要？ 平放

你想周國腎定錢嘉樂答你

NTI

油站機洗幾錢到到

其實有時自己洗會重乾淨過拎俾人地洗
你會知道有D咩會係特別污糟
我唯一一次拎俾人洗車除左做鍍膜之外就係山竹打完風成部車都痴粒粒
但係又要趕住用車出去先掉俾人地洗
錢7又好, 跑車都好 洗乾淨自己個心都舒服D

我都覺自己洗好，雖然搞一次可能幾粒鐘
但望返白白淨就好開心

屌，以為講兩登女兒。我出返去先

揸落海洗

自己洗車最開心

牛頭角土瓜灣大把